有無人認真覺得美女飯局個女仔幾順眼？

如果佢唔做老千，我願意埋單

做爛市

我都唔係靚仔

佢做我都願意
不過佢要我先

依個post講假要死全家

好彩你全家死晒先可以拎嚟挽

我全家一早死撚晒拎埋遺產啦，唔係我邊可以日日上黎9up唔返工

擺酒去返嗰間cafe

吊 咪能9up啦 你份糧連帝出

池美麗

佢比狗糧我食咋

劣食...